投訢電視台成撚日播非講中文或英文廣告節目

都唔鳩知個廣告講乜
準備send信去廣管局投訴